{"id":108,"date":"2014-07-10T10:48:49","date_gmt":"2014-07-10T10:48:49","guid":{"rendered":"http:\/\/demo.spnoy.com\/nikka\/?page_id=108"},"modified":"2024-08-29T10:19:00","modified_gmt":"2024-08-29T09:19:00","slug":"nuestra-empresa","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.intergraficachile.com\/nuestra-empresa\/","title":{"rendered":"Nuestra Empresa"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_section css=&#8221;.vc_custom_1724918327222{padding-bottom: 22% !important;}&#8221; el_class=&#8221;city-bg&#8221;][vc_row][vc_column][vc_empty_space height=&#8221;20px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=&#8221;middle&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; offset=&#8221;vc_col-lg-5&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Misi\u00f3n<\/h2>\n<p>Ser una empresa con los mejores productos y servicios del \u00e1rea gr\u00e1fica, siendo muy cercanos a las necesidades del cliente, disponibles 24\/7 para as\u00ed satisfacer las necesidades y poder atender a los clientes con la mejor oferta en t\u00e9rminos de calidad de productos y servicios.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; offset=&#8221;vc_col-lg-offset-2 vc_col-lg-5&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Visi\u00f3n<\/h2>\n<p>Ser la empresa n\u00famero uno en nuestra \u00e1rea de negocios, satisfacer las necesidades de nuestros clientes en tecnolog\u00eda, productos y servicios, sin perder la cercan\u00eda con los clientes, contando con los mejores profesionales en cada \u00e1rea para ser considerados por nuestros clientes como una alternativa en sus proyectos y ser m\u00e1s que vendedores de maquinaria, ser sus amigos y socios de negocios.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space height=&#8221;40px&#8221;][nur_section_heading decoration=&#8221;line&#8221;]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Equipo Gerencial<\/h2>\n<p>[\/nur_section_heading][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image image=&#8221;2167&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Roberto Dahms<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\">roberto.dahms@intergraficachile.com<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_single_image image=&#8221;2737&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Miguel\u00e1ngel Agust\u00edn<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\">miguelangel@intergraficachile.com<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image image=&#8221;3128&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Sebasti\u00e1n Rosero<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\">sebastian.rosero@intergraficachile.com<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_single_image image=&#8221;2654&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Paula Olave<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\">paula.olave@intergraficachile.com<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space height=&#8221;60px&#8221;][nur_section_heading decoration=&#8221;line&#8221;]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Equipo Comercial<\/h3>\n<p>[\/nur_section_heading][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image image=&#8221;3132&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Omar Estrada<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image image=&#8221;3131&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Roberto Pablo Dahms<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space height=&#8221;60px&#8221;][nur_section_heading decoration=&#8221;line&#8221;]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Equipo T\u00e9cnico<\/h3>\n<p>[\/nur_section_heading][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;3136&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Fernando Reyes<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;3135&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Francisco Araya<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;3137&#8243; img_size=&#8221;250&#215;250&#8243; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Oscar Lima<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space height=&#8221;60px&#8221;][nur_section_heading decoration=&#8221;line&#8221;]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Equipo Administrativo y Log\u00edstico<\/h3>\n<p>[\/nur_section_heading][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;1929&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">David Robeson<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;1931&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Luis Castillo<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;1930&#8243; img_size=&#8221;250&#215;250&#8243; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Pablo Henr\u00edquez<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image image=&#8221;2661&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Samuel Vivanco<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image image=&#8221;2662&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Denis Acosta<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][\/vc_section]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_section css=&#8221;.vc_custom_1724918327222{padding-bottom: 22% !important;}&#8221; el_class=&#8221;city-bg&#8221;][vc_row][vc_column][vc_empty_space height=&#8221;20px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=&#8221;middle&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; offset=&#8221;vc_col-lg-5&#8243;][vc_column_text] Misi\u00f3n Ser una empresa con los mejores productos y servicios del \u00e1rea gr\u00e1fica, siendo muy cercanos a las necesidades del cliente, disponibles 24\/7 para as\u00ed satisfacer las necesidades y poder atender a los clientes con la mejor oferta en t\u00e9rminos de calidad de productos y servicios.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-108","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.intergraficachile.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/108","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.intergraficachile.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.intergraficachile.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.intergraficachile.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.intergraficachile.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=108"}],"version-history":[{"count":151,"href":"https:\/\/www.intergraficachile.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/108\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3138,"href":"https:\/\/www.intergraficachile.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/108\/revisions\/3138"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.intergraficachile.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=108"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}