{"id":11326,"date":"2024-06-05T07:48:30","date_gmt":"2024-06-05T11:48:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/?p=11326"},"modified":"2024-06-05T08:34:55","modified_gmt":"2024-06-05T12:34:55","slug":"jose-alaluf-nuevo-asesor-del-directorio-ferrostaal-graphics","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/jose-alaluf-nuevo-asesor-del-directorio-ferrostaal-graphics\/","title":{"rendered":"Jos\u00e9 Alaluf, Nuevo Asesor del Directorio Ferrostaal Graphics"},"content":{"rendered":"<p>Por: <strong>Claudio Muss\u00f3ns<\/strong>, Marketing y Comunicaciones Ferrostaal Graphics<\/p>\n<p>Particip\u00f3 en la Industria Gr\u00e1fica, Editorial, Packaging y Gran Formato por 30 a\u00f1os. Fue conocido como Gerente General y socio de Imagex, empresa predecesora de Ferrostaal Graphics, Jos\u00e9 Alaluf forma parte fundamental de la digitalizaci\u00f3n de la industria gr\u00e1fica con tecnolog\u00eda y profesionales de primer nivel. Lider\u00f3 importantes cambios tecnol\u00f3gicos como el DTP (Desktop Publishing), Imposici\u00f3n Digital, CTP (Computer to Plate) Impresi\u00f3n Digital de Gran Formato, Impresi\u00f3n Digital, entre otros.<\/p>\n<p>Con su conocimiento sobre los negocios del \u00e1rea y la habilidad para generar redes siempre estuvo impulsando procesos de innovaci\u00f3n, logr\u00f3 el reconocimiento de la industria; hoy vuelve a formar parte de nuestro equipo, esta vez como Asesor del Directorio de Ferrostaal Graphics.<\/p>\n<p>Este reencuentro se produce despu\u00e9s de una temporada que estuvo pr\u00e1cticamente desconectado a la industria gr\u00e1fica, en un proceso de crecimiento profesional que lo ha llevado a convertirse en Director Profesional de Empresas, Certificado por el Instituto de Directores de Londres (IOD) y el Instituto de Directores de Chile bajo el alero de EY. La desconexi\u00f3n no fue completa, ya que ha trabajado en el Directorio de dos empresas l\u00edderes del rubro: Inser Impresores y Demarka. Adem\u00e1s participa en directorios de otras Industrias como Materias Primas, Miner\u00eda, Inmobiliaria, Tecnolog\u00eda y Salud.<\/p>\n<p>Hoy nos comparte su visi\u00f3n sobre los desaf\u00edos y oportunidades para las compa\u00f1\u00edas que son parte en un medio que ha evolucionado y que requiere adaptarse a tecnolog\u00edas y consumidores en constante cambio.<\/p>\n<p>Respecto a sus sensaciones en este nuevo rol, Jos\u00e9 manifiesta que se siente muy feliz de volver a trabajar en un mundo que conoce y se siente muy c\u00f3modo, adem\u00e1s de comentarnos que \u00aben Ferrostaal Graphics hay buenos profesionales con un talento tremendo, el que junto al actual buen liderazgo y sus estrategias poseen un futuro extraordinario\u00bb.<\/p>\n<p>\u00abHan pasado 5 a\u00f1os y as\u00ed como otras industrias, esta tambi\u00e9n ha cambiado y seguir\u00e1 cambiando. Recuerdo que cuando part\u00ed en la Industria, las imprentas compraban una buena prensa para color, multiplicaban el costo papel del por un factor, sumaban terminaci\u00f3n y con eso, estaban felices y ganaban bien. Hoy han llegado alternativas que reemplazan el papel y adem\u00e1s debes ser s\u00faper eficiente, lo que obliga a reinventarse y entregar valor a tus clientes. Se suman otros servicios como log\u00edstica. Por lo anterior en el nicho que est\u00e9s en la Industria Gr\u00e1fica, debes especializarte y entregar valor. Para que me entiendan, te voy a dar un ejemplo: Amazon revolucion\u00f3 el mundo la Industria del retail y en nuestro pa\u00eds Mercado Libre se comi\u00f3 el 25% de las ventas a los jugadores tradicionales, ambos cambiando la forma en que compramos. Regresando a nuestra querida Industria Gr\u00e1fica, corresponde entender bien donde est\u00e1n las oportunidades, los cambios tecnol\u00f3gicos y las necesidades de los clientes\u00bb analiza Jos\u00e9 Alaluf.<\/p>\n<p>Por \u00faltimo, manifiesta que \u00abcomo en toda industria es vital contar con tecnolog\u00eda de punta, contar con un equipo humano de primera, entrenado y motivado. Si a lo anterior sumamos un buen liderazgo junto a una estrategia y clara visi\u00f3n de futuro, marcar\u00e1 la diferencia\u00bb; y recalca, que \u00abFerrostaal Graphics tiene todo lo necesario para mantener sus \u00e9xitos y seguir liderando este camino al futuro: es una empresa con 75 a\u00f1os de presencia y comprometido con Chile, confiable, con tremendas espaldas, una infraestructura de lujo, personal con mucho talento, buenos socios tecnol\u00f3gicos y que quiere seguir a la vanguardia\u00bb.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con su conocimiento sobre los negocios del \u00e1rea y la habilidad para generar redes, hoy vuelve a formar parte de nuestro equipo directivo.<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":11345,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[4,30,31,33],"tags":[],"class_list":["post-11326","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-industria","category-noticias","category-opinion","category-tendencia"],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11326","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11326"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11326\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11345"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11326"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11326"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11326"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}