{"id":14737,"date":"2025-07-24T16:20:57","date_gmt":"2025-07-24T20:20:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/?p=14737"},"modified":"2025-07-24T17:00:59","modified_gmt":"2025-07-24T21:00:59","slug":"vilma-tagle-nueva-gerente-general-ferrostaal-graphics","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/vilma-tagle-nueva-gerente-general-ferrostaal-graphics\/","title":{"rendered":"Vilma Tagle, Nueva Gerente General Ferrostaal Graphics"},"content":{"rendered":"<p>Por: <strong>Claudio Muss\u00f3ns<\/strong>, Marketing y Comunicaciones Ferrostaal Graphics<\/p>\n<p>Nos complace informar que la se\u00f1ora <strong>Vilma Tagle<\/strong> ha sido designada nueva Gernte General de Ferrostaal Graphics. Vilma se ha desempe\u00f1ado como nuestra Gerenta de Administraci\u00f3n y Finanzas por m\u00e1s de 12 a\u00f1os, destacando por ser un gran aporte en excelencia operativa y al fortalecimiento de nuestras relaciones comerciales y financieras.<\/p>\n<p>\u00abAsumir la Gerencia General de Ferrostaal Graphics representa para m\u00ed una gran responsabilidad y un honor. Tras m\u00e1s de 12 a\u00f1os en la compa\u00f1\u00eda, liderando el \u00e1rea de Administraci\u00f3n y Finanzas, este nuevo rol me permite consolidar una visi\u00f3n estrat\u00e9gica que combina excelencia operativa con cercan\u00eda al cliente. El principal desaf\u00edo es continuar fortaleciendo nuestra posici\u00f3n como referentes tecnol\u00f3gicos en la industria gr\u00e1fica y del packaging, manteniendo el compromiso con la calidad, el servicio y la confianza que nos caracteriza\u00bb.<\/p>\n<p>Este cambio representa una nueva etapa para Ferrostaal Graphics, en la que reafirmamos nuestro compromiso con la calidad, el servicio y la confianza que nos caracteriza para con nuestros clientes.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Se ha desempe\u00f1ado en forma destacada como Gerenta de Administraci\u00f3n y Finanzas por m\u00e1s de 12 a\u00f1os.<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":14740,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[62,4,30,31,33],"tags":[],"class_list":["post-14737","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-destacado","category-industria","category-noticias","category-opinion","category-tendencia"],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14737","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14737"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14737\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14748,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14737\/revisions\/14748"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14740"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14737"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14737"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14737"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}