{"id":2825,"date":"2022-03-11T18:30:19","date_gmt":"2022-03-11T21:30:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/2022\/?p=2825"},"modified":"2022-04-25T16:34:42","modified_gmt":"2022-04-25T20:34:42","slug":"empresas-iansa-el-valor-de-la-sustentabilidad","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/empresas-iansa-el-valor-de-la-sustentabilidad\/","title":{"rendered":"Empresas Iansa El VALOR de la SUSTENTABILIDAD"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"2825\" class=\"elementor elementor-2825\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-70427b8f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"70427b8f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-26312242 ot-flex-column-vertical\" data-id=\"26312242\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3d42a525 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3d42a525\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\"><p style=\"font-size:14px\">Por <strong>Vivian Budinich<\/strong>,\u0003 Gerente de Marketing Corporativo y Sostenibilidad\u0003de Empresas Iansa.<\/p><p>Mediante el ecoetiquetado, que informa a trav\u00e9s del sello si el envase es reciclable, la compa\u00f1\u00eda busca satisfacer los requerimientos de consumidores que cada d\u00eda exigen con mayor fuerza marcas sostenibles, tendencia que representa un gran desaf\u00edo para la industria del packaging.<\/p><p>Los consumidores est\u00e1n optando preferentemente por marcas sostenibles, transparentes y alineadas con sus valores de compra. Esa es la tendencia que poco a poco se va imponiendo a nivel mundial y que se traduce en un cambio importante en los h\u00e1bitos del consumidor al momento de decidir su compra.<\/p><p>As\u00ed lo demuestran diferentes estudios de mercado. Uno de los m\u00e1s recientes, \u201c2020 Global Consumer Study\u201d -desarrollado por IBM en asociaci\u00f3n con la National Retail Federation (NRF)-, concluy\u00f3 que cada d\u00eda m\u00e1s los consumidores priorizan los valores de la marca en lugar del precio o la conveniencia del producto. Para ello se basaron en encuestas a 19 mil consumidores, de 28 pa\u00edses, de todos los grupos demogr\u00e1ficos y generacionales.<\/p><p>Esta creciente tendencia ha motivado a las marcas a incorporar en su gesti\u00f3n las \u00e1reas de sustentabilidad y responsabilidad social empresarial. Es el caso de Empresas Iansa, compa\u00f1\u00eda de alimentos con m\u00e1s de 67 a\u00f1os en nuestro pa\u00eds y con importante presencia en el mercado internacional. \u201cNuestra estrategia de sostenibilidad viene de nuestro prop\u00f3sito corporativo que es alimentar al mundo con lo mejor de nuestra tierra\u201d, explica Vivian Budinich, Gerente de Marketing Corporativo y Sostenibilidad.<\/p><p>Esta vinculaci\u00f3n con la tierra explica su compromiso por cuidar el impacto medioambiental, al mismo tiempo que contribuir a un futuro mejor para las comunidades cercanas a sus operaciones. El cuidado del medioambiente, agrega, se traduce en tres pilares: gesti\u00f3n de energ\u00eda y combustibles, gesti\u00f3n de agua y gesti\u00f3n de residuos.<\/p><p>En este contexto, la empresa adhiri\u00f3 al Acuerdo de Ecoetiquetado de Envases Reciclables, al Acuerdo de Producci\u00f3n Limpia (APL) para reducir los residuos y valorizarlos en la planta de \u00d1uble y al IV APL de Chilealimentos con las plantas de Patagoniafresh, filial de Empresas Iansa.<\/p><p>Tambi\u00e9n comenz\u00f3 un plan Cero Residuos a vertedero en el Centro de Distribuci\u00f3n de Quilicura, pasando de un 64% a un 78% de reciclabilidad en todas las plantas a lo largo del pa\u00eds, y recibi\u00f3 la certificaci\u00f3n del Programa HuellaChile del Ministerio del Medio Ambiente por la cuantificaci\u00f3n de la huella de carbono en varias de sus plantas productivas. Respecto a la gesti\u00f3n y cuidado del agua, la compa\u00f1\u00eda utiliza riego tecnificado en los campos (71%), mide la huella h\u00eddrica y utiliza sistemas de recirculaci\u00f3n de agua.<\/p><p style=\"font-size:24px\"><strong>Ecoetiquetado<\/strong><\/p><p><strong>\u00bfEn qu\u00e9 se traduce su adhesi\u00f3n al APL?<\/strong><br>Con el fin de minimizar el impacto que los envases generan en el medio ambiente, en noviembre de 2020, la compa\u00f1\u00eda adhiri\u00f3 voluntariamente al APL liderado por SOFOFA junto al Ministerio del Medio Ambiente y la Agencia de Sustentabilidad y Cambio Clim\u00e1tico, mediante un Ecoetiquetado que informa, a trav\u00e9s del sello, si el envase es altamente reciclable. As\u00ed buscamos educar a los consumidores, teniendo como objetivo que al menos un 20% de los envases para consumo retail cumplan esos requisitos.<\/p><p><strong>\u00bfC\u00f3mo aborda Empresas Iansa la pr\u00f3xima implementaci\u00f3n de la ley de Responsabilidad Extendida del Productor (REP)?<\/strong><br>Chile ha avanzado en la adopci\u00f3n de normativas de protecci\u00f3n al medio ambiente y una de las iniciativas m\u00e1s importantes es esta ley, que establece las prioridades en cuanto a la gesti\u00f3n de residuos, donde los empaques son uno de los elementos prioritarios. Estamos analizando la incorporaci\u00f3n de nuevos materiales, idealmente de un solo componente, pero que resguarden el producto, manteniendo sus caracter\u00edsticas organol\u00e9pticas, de calidad, inocuidad, contenci\u00f3n y transporte, de manera de asegurar la calidad en toda la cadena.<\/p><p><strong>La venta directa est\u00e1 cambiando la forma de llegar al cliente, \u00bfc\u00f3mo enfrentan este desaf\u00edo?<\/strong><br>Durante el \u00faltimo a\u00f1o las compa\u00f1\u00edas han debido cambiar el foco y desarrollar el e-commerce. En Empresas Iansa ven\u00edamos potenciando los canales ya existentes de supermercados, sumando nuevos, como Mercado Libre, y trabajando en nuevas plataformas. Hoy las personas prefieren realizar sus compras a trav\u00e9s de internet, por lo que es importante escuchar esas necesidades e implementar mejoras en nuestros procesos y equipos.<\/p><p><strong>\u00bfC\u00f3mo ve la actitud del consumidor?<\/strong><br>Busca marcas con un prop\u00f3sito, como lo demuestra el estudio de IBM. En Chile, vemos una creciente demanda por estos productos, donde el packaging juega un rol clave, pero no es el \u00fanico. Saber la procedencia de los productos, certificaciones, alianzas y comercio justo, entre otros, tambi\u00e9n son elementos que hoy se valoran. Respecto a la disposici\u00f3n a pagar m\u00e1s, hay un grupo a\u00fan minoritario que est\u00e1 dispuesto a hacerlo por no sacrificar sus valores, pero el grueso cree que es un costo que las marcas deben asumir. Esperamos que con el correr de los a\u00f1os, y con la concientizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n, cada vez sean m\u00e1s los consumidores que privilegian las marcas socialmente responsables.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con el ecoetiquetado, que informa si el envase es reciclable, Iansa se confirma como marca sostenible<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":2828,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"gallery","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[30,31,33],"tags":[],"class_list":["post-2825","post","type-post","status-publish","format-gallery","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-opinion","category-tendencia","post_format-post-format-gallery"],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2825","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2825"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2825\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2828"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2825"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2825"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2825"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}