{"id":7218,"date":"2022-08-01T19:51:43","date_gmt":"2022-08-01T23:51:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/?p=7218"},"modified":"2022-08-01T21:23:48","modified_gmt":"2022-08-02T01:23:48","slug":"hp-indigo-v12-hace-su-debut-en-labelexpo-americas-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/hp-indigo-v12-hace-su-debut-en-labelexpo-americas-2022\/","title":{"rendered":"HP Indigo V12 hace su debut en Labelexpo Americas 2022"},"content":{"rendered":"<h6>HP Indigo estar\u00e1 presentando a p\u00fablico por primera vez su prensa digital HP Indigo V12.<br \/>\nLa prensa, basada en la f\u00f3rmula ganadora de la industria HP Indigo, utiliza la nueva tecnolog\u00eda LEPx para crear la nueva matem\u00e1tica de la impresi\u00f3n de etiquetas, con una rentabilidad superior a muchas prensas flexogr\u00e1ficas.<\/h6>\n<p>La compa\u00f1\u00eda dice que los convertidores de etiquetas que operan esta prensa superar\u00e1n el mercado de etiquetas por un factor de tres, al cambiar su mentalidad a \u00ab<strong>Indigo First<\/strong>\u00bb y flexo en segundo lugar. Esto permite que las marcas se beneficien de una cadena de suministro \u00e1gil y sostenible sin comprometer la calidad de impresi\u00f3n o la innovaci\u00f3n del empaque.<\/p>\n<p>HP estar\u00e1 realizando demostraciones en vivo de sus prensas digitales HP Indigo V12 y HP Indigo 6K, la columna vertebral del ambiente de etiquetas digitales, en sus stands en LabelExpo Americas, <span lang=\"ES-CO\">3226 y 3429<\/span>, as\u00ed como diferentes tecnolog\u00edas de automatizaci\u00f3n, nuevas oportunidades comerciales e innovaci\u00f3n del laboratorio de ideas HP.<\/p>\n<p>Conoce m\u00e1s de la prensa digital <strong><a href=\"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/producto\/hp-indigo-v12\/\">HP Indigo V12 aqu\u00ed<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p>Fuente: www.labelexpo-americas.com<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>HP estrena al p\u00fablico en general su prensa digital HP Indigo V12, para lo que ha elegido la feria m\u00e1s importante de toda Am\u00e9rica.<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":7221,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[62,60,30],"tags":[],"class_list":["post-7218","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-destacado","category-hp-indigo","category-noticias"],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7218","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7218"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7218\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7221"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7218"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7218"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ferrostaal-graphics.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7218"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}